有冇人入黎貼下自己手字

先貼自己手柒字為敬
完全唔識書法，但好鍾意鳩抄文言文

屌成日貼唔到

啲字好有風骨

用咩筆練最好？？

要問返啲書法撚
我就求其搵支墨水筆／科學毛筆

冇人貼字

一入黎已經打大佬點夠膽貼

我完全唔識書法, 只係鳩寫

好有九龍皇帝feel